又有打手介紹百里香

好好味

成日見到絲打去食雞燒雞
我就覺得好嘔心
靚女食咁多肉d屎一定好臭

黑色衫果位絲打來架， Hid 好似叫

印仔

拍得又差又悶

想同條女配種(右邊)

條隊愈黎愈長